美國擬修訂容許美國企業與華為共同制訂5G標準

美國商務部將修訂限制，容許美國企業與中國電信設備生產商華為共同制訂下一代5G網絡標準，最快下星期公布。

只係標準，唔係講佢哋嘅hardware, 正如業內行規一樣......

似係想偷番華為技術 之後自己搞番

畀番少少專利錢，，但唔買你的hardware software

應該係同中國有左deal la

夏威夷既會議之一

交回香港本地立國安法同23條

好似係想拎返話語權，之前唔接觸得華為，好多國際會美國企業都唔夠去

唔夠膽去

與各國一起參與討論5g企業標準，唔係合作。夠膽與華為合作，即死，因為關係國家安全。
唔好自high!